香港人仲差一個重要心理關口: 唔好怕用私刑!

對曾經使用過份暴力攻擊示威者，甚至濫傷無辜嘅暴徒(當然要fact check)

法律治唔到嘅話，私刑解決!
法律治唔到嘅話，私刑解決!
法律治唔到嘅話，私刑解決!

香港需要Punisher/Red Hood

所有狗同屋企人
唔使分得咁清楚

push

屌你老母啦

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

麻包袋

等天收佢仲驚

冇拍片，冇證據就告唔入

唔止差人怕
建制藍絲五毛都怕
千祈唔好發生

學對家
一個黑臉一個白臉
走喇走喇唔好再搞事

唔得咁架

暗角

私了啦，重係度大聲「拉人」？

私了